日員警看A片高潮忘我 讓性侵犯成功逃亡

日本30歲性侵犯樋田淳也，在8月中趁著與律師會面的空檔，破壞玻璃隔板後逃逸，逃亡約1個月後，終於在9月29日落網。但現在傳出，當時員警正好用智慧型手機看A片，看得太高潮忘我，讓被關在牢房內的樋田淳也逮到機會，成功脫逃。
據日本《每日新聞》報導，樋田淳也8月被關押在大阪府富田林警局的牢房，但他卻趁著與律師會面的空檔，成功破壞隔板逃亡。這對日本警方來說，是重大恥辱，隨即也展開調查。對此，大阪警方對巡查部長等7名員警進行懲處，而大阪警方先前召開記者會表示，涉案員警違紀把手機帶進戒護區，並宣稱當時有員警利用手機看棒球等節目，導致作業疏忽。但現在最新消息顯示，就在樋田淳也逃跑的時間點，涉案員警正在看A片。
警方表示，事發當天的晚間7點半到8點間，樋田與律師開始進行會面。而員警大約在晚間9點左右開始玩手機，並看了約40分鐘的片，等到警方回神過來，樋田已經逃走，沒有人知道樋田何時結束與律師的會面。
樋田淳也逃亡後，一度偽裝成環島背包客，以假名「櫻井潤彌」騎著腳踏車來到山口縣周防大島町的一處休息站，並在該區域逗留1周。最後因為樋田常在此處偷竊商店，而被店家逮到報警，讓警方終於順利抓到樋田，也結束他一個月的逃亡生涯。（施旖婕／綜合外電報導）

個post會好靜

個個都有需求 有咩問題

有需求係冇問題，不過走犯就有問題啦